曾國衛恐嚇市民初選或犯國安法

曾國衞提醒組織活動的人士，《選舉(舞弊及非法行為)條例》內清楚列明選舉候選人的定義、選舉開支的規限等，除候選人本身及代理人外，其他人士在競選過程中產生選舉開支均屬違法，另條例亦有明確規定禁止在選舉期間進行某些活動等。他又指，組織、策劃及參與初選活動，有可能違反《港區國安法》第20條、第22條及第29條，一旦干犯，屬於嚴重罪行。他又呼籲市民參與初選時不要聚集，以免違反「禁聚令」，增加衞生風險，同時要留意主辦單位對個人資料是否有足夠保障。

乜嘢國家先至會每日提住國安法去恐嚇市民
幾撚失敗失民心嘅政府先會淨低惡法及武力去管治

初選我實參與

佢地好撚驚

戴耀庭 嚴正反駁 曾國衛 對初選嘅指控

我地真係好撚柒驚

實會搞我哋，限聚令、黑底藍屍、影大頭、疑似國安人員等等
所以我之前都話要諗定後備方案

搞咁多野做乜 去投個票都話叛國丫笨